想知呢套卡通片係咩

以前小學屋企有裝個Animax，入面有套卡通片一直都好想睇返但唔記得左叫咩名，希望大家幫幫手。

個內容大概係個細路個呀婆死左之後成為左個細路個細妹，套卡通應該係日本既，呀婆成為左佢個呀妹之後就教佢d冷知識，大致就係咁 有無人知係咩

開心大發現

寶貝婆婆（好似係）

搵下先